好撚心你地放過個空姐啦

唔理你地d故仔真定假 就算人地有男朋友去搵SP又好點都好 佢已經得到懲罰啦
J撚完咪算撚數 人地私事關我地撚事咩